點解KD會拎到FMVP?

一場爆發就拎到FMVP
手感仔爆左兩場都拎唔到

有冇睇數據 場均30分都黎 又有板有分波

手感仔 一場自爆就送左個FMVP 比人